errado usuario mais de 3x o programa encerra.
qual o valor a ser sacado? qual o valor a ser depositado?




------------------------------ erros a ser verificado---------------------------------

Senha alfa numerica e numerica ( dicas para senha) 
quando errar login e senha aparecer a mensagem de dados invalidos ( usabilidade) 
verificar feedback sobre casos (usabilidade)
deposito de numero negativos (prioridade
deposito mais de 1x esta sobrescrevendo (quando variavel recebe valor ela tem que ser apos leia) (prioridade)
quando nao possui saldo nao deve continuar (prioridade)


 


